作者：琳 缇佩斯，VV（画师），石倚（编辑）

# 第三幕
「破化式」根本就不是一个贞操带，而就是一个纯粹的刑具。因为其强度过大，是绝对不适合长期佩戴的。不知道为什么，公司现在希望我为下一位样本换上「破化式」贞操带，继续参与长期贞操带实验。

为了弄清楚发生了什么，我点开了样本的详细信息。

样本理着短发，身材十分矮小，只有一米四三。除此之外，她非常瘦，而且甚至从照片上看不出作为女性应有的胸部凸起。但是不知道为什么，她的眼神异常犀利，我甚至可以透过显示屏感受到她的杀气。

我继续往下翻了一段。

果然，样本并不是普通人。她是一个活跃在一片烂尾楼中的一个黑社会的老大。那片烂尾楼原先是几个打算挑战公司权威的单位建的，但是因为其中几个大单位的老板失踪，楼就没有建下去，只剩一片完成度层次不齐的烂尾楼。

简介到此结束了。并没有解释为什么需要给样本更换「破化式」贞操带。

这并不意外，公司的保密通常都做得滴水不漏，因此经常不会告诉像我这样的员工很多不需要知道的细节。

不过，既然要采访的是黑社会的人，我就不得不做一些准备。我打开终端，调整了一个设置，然后发动了车，开始前往样本的所在地。

...

很快，我将面包车开入了烂尾楼所在的建筑工地。

这时，一条警告信息出现在了终端上：“正在驶入非公司控制地域，请小心。”

我叹了一口气，跟着导航继续深入建筑工地。

突然，从右边的脚手架后面走出了一群戴着面具的蒙面人。他们站在路旁边，似乎是要迎接我。

我看了一眼导航，发现样本就在车边上的大楼中。我望向车窗外的蒙面人 —— 他们估计就是样本的手下吧，不如让他们带我去见他们的老大。

我知道这样做的风险，但是我毕竟是公司的员工。即使在非公司控制地域，我也是安全的 —— 他们不会对公司的人下手的。

我深呼吸了一下，拿起了终端随身电脑并开启了录音，并将一把电击枪揣在了怀里，然后打开了门。

然而，出乎我的意料的是，我刚打开车门，一个蒙面人就迅速拉住了我的胳膊把我拉下了车。就当我要摔倒在地上时，另一个人扶住了我，并把一个头套被套在了我的头上。同时，我感到有人用力一拽，将终端随身电脑连同电击枪从我手中夺走了。我试图挣脱，却发现左右各有一人抓住了我的胳膊。

？：“来，把她押到老大那里去。”

唉算了，反正都是见老大，是不是被人绑过去的并没有什么重大区别。

不幸的是，我还是低估了这帮黑社会的残忍。

抓着我胳膊的二人推着我走了好大一段路。突然，他们停了下来。

？：“搜身！”

随后，我感觉到好几个人同时抓住了我，开始脱我的衣服和鞋子，并在我的身体上肆无忌惮地摸着。

岂有此理！居然敢这样对我。但是因为公司没有指示我和这些人说话，我决定先默默忍受一下。

然而，他们脱了我的外衣还不够，还开始脱我的内衣。我感觉到有人在背后解开了我的胸罩，还有人将我的内裤拉了下来。

我忍无可忍了。

我：“你们这是在与公司作对！”

在这个年头，听到这句话，应该没有人敢继续动手动脚了吧。

果然，空气中安静了。我感受到我周围的手都停了下来。然而，这份平静只持续了几秒。

？：“把她嘴塞了!”

我：“喂！”

很快，一个人撑开了我的嘴，然后我感到一团有着淡淡尿骚味的温热的布塞进了我的嘴中。我意识到，他们把我穿了一天的内裤塞到了我的嘴里。我还没来得及尝试吐出内裤，一个口球又被塞进了嘴中。紧接着，我感觉到周围的人把口球的皮带系在了我的脑后。

真是太过分了。

我又挣扎了两下。但是显然周围的人要比我强壮许多，他们牢牢地把我按在了原地。

“搜身”完成后，他们继续推着浑身赤裸我的前进。

我：“唔！”

这次没走多少路，我头上的头套便被取了下来。我发现我处于一个废弃的房间中。房间正中间是一张木制桌子。桌子的一侧是一张正常的椅子，而另一侧则是一张拘束椅。

拘束椅是用木头制成的，在椅子腿，椅背侧面有数个用于固定四肢的金属铐环。椅背正面则有用于拘束身体和脖子的皮带。椅面上还有两个用来压腿的金属固定器。拘束椅面前的地上摆着两个连着线的木头块，木头块顶部各有一个红色按钮。除此之外，最让我担心的则是椅面上的两个洞。椅子底下有一个金属机器。机器顶部伸出了两根银黑色的金属棒，从椅子底座上伸出。金属棒很粗，且侧面有许多凸起。我猜测，那两根金属棒是要插入我的阴道和肛门的。而椅子下的金属机器，则是驱动金属棒的炮机。

![](./../../插图/行刑椅上的少女_无人_事前_low.jpg)

[点此查看该图来源及评论](./../../插图/行刑椅上的少女.html)

我很快被身边的两个蒙面大汉推着来到了拘束椅的面前，令我转过身，然后迫使我坐下。

我感觉到了两根冰冷的金属棒碰到了我的阴道和肛门。我有些抵触，想要挣脱。

这时候，他们抓住了我的肩膀，用力向下按去。

我：“唔！！！！”

在没有任何润滑的情况下，布满了凸起的巨大金属棒缓缓地撑开了我的阴道和肛门。我疼得叫出了声来。

然而，蒙面人丝毫没有放过我的迹象，他们继续向下压着，迫使金属棒不断插入我的体内，直到我坐在了椅子上。金属棒并不长，但是由于其直径和凸起，光是在我体内就给我带来了极大的不适。

不过，蒙面人要做的还没做完。他们用椅背侧面的金属铐环固定住了我的手臂和手腕，然后用椅子腿上的铐环固定住了我的小腿和脚腕。拘束椅的椅子腿很高，因为脚腕被固定住了，我的双脚便悬在了那两个按钮顶上。随后，他们将椅背上的两数根皮带绕过了我的身体，拘束住。最后，他们将一根皮带绕过我的脖子，用力往后一拉并固定住，使我感到稍稍呼吸不畅。

做完这些，我便被牢牢地绑在了椅子上。

真是该死，居然敢对身为公司员工的我做这种事情。这些黑社会真的是活腻了。

这时，其中一个蒙面人拿出了一个对讲机。

蒙：“老大，公司来的人绑好了。”

停顿了片刻后，对讲机中传出了一个女性的声音。

老：“好，开始行刑吧。”

蒙：“遵命。”

诶？行刑？

一个蒙面人来到了我的身边，指了指我脚下的那两个带者按钮的木头块。

蒙：“你最好踩住它们。”

我：“嗯？”

突然，我听到了一个开关被拨动的声音。与此同时，一股极强的痉挛感从我体内传出。

我：“唔！！！！！”

不妙，插入我体内的金属棒是电极！刚刚说的行刑是指电刑！这帮兔崽子想要电死我！

剧烈的疼痛使我猛烈地挣扎着。然而，拘束环和皮带把我牢牢地固定在椅子上。
 
在撕心裂肺的疼痛中，我疯狂地踢着脚。幸运的是，我无意之中踩下了木头块上地按钮。

出乎意料的是，电击突然停了。

我：“唔...”

原来地上的踏板是开关。只要踩住就不会电击。只不过椅子非常高，要踩住那两个按钮我必须绷直我的脚。不过万幸，这伙人只是想让我踮脚，而不是要电死我。

![](./../../插图/行刑椅上的少女_有人_p1_low.jpg)

[点此查看该图来源及评论](./../../插图/行刑椅上的少女.html)

正当我准备长舒一口气时，我突然感觉到体内的金属棒似乎在动 —— 它们在缓缓地上升。

这时，对讲机又传出了之前女性的声音。

老：“噢，别忘了让她在被穿透之前好好享受一番噢。”

蒙：“遵命。”

诶？穿透？难道说电击只是助兴？真正的行刑指的是穿刺？所以这帮人真的是奔着要杀我去的！

这时，蒙面人从口袋中拿出了 3 个线控跳蛋，然后用胶带粘在了我的乳头和阴蒂上。他将控制器上的旋钮调到了底。顿时，我感觉到跳蛋震动了起来。紧接着，快感从我的乳头和阴蒂上传来。

做完这些，蒙面人将一个控制器放在我的面前，另外一个控制器绑在了椅子上。随后，他站起身来，转身走向了门。

不行！不能这样！如果他走了的话，我就真的要被这台机器穿透致死了！

我：“唔！唔！！！”

顾不上公司的荣誉了，我努力地喊叫着，试图引起蒙面人的注意，以换取一线生机。

然而，蒙面人丝毫没有理睬我的呼喊。他径直走出了房间，并随手关上了门，留我一人在房间中。

房间里很快就只剩下了跳蛋的震动声和我的呻吟声。

我清楚地感觉到金属棒在上升。它们外层的凸起一个一个慢慢地地进入了我的体内。

我：“唔...”

难道真的要死在这儿了吗？不行，我一定要想办法逃脱。

我努力地撑着自己的身体，试图将自己从拘束中释放出来。然而，要想不被穿透，唯一的办法就是弓起身来，将铁棒从身体中抽出来。随着时间的流逝，这将越来越困难。可是，将身体撑起来并不容易，因为身上的皮带加上腿部的压腿器，我动弹不得。更要命的是，由于阴蒂上的跳蛋，在这要紧关头我的身体却变得奇怪了起来。

我：“唔...”

我感觉到我的身体开始发热，我知道，这样下去就要高潮了。真是该死！这帮变态居然还放了跳蛋来试图干扰我的逃脱！不行，在这危急时刻，高潮可不行。我顶着下体的阵阵快感，继续努力着。

我：“唔！————”

然而，我终究没能战胜跳蛋带来的快感。随着我的一声隔着内裤的娇喘，我的身体一边颤抖，一边达到了高潮。

我：“唔...”

因为高潮的余韵，我的大脑一片空白。

我：“唔！！！！！”

就在这时，熟悉的剧痛再次从我体内传来。我猛得反映过来，因为高潮，我脚下的踏板不小心松了一下，导致触发了电击。我赶紧努力再次踮住了踏板才停下来这痛苦的电击。

我：“唔...”

不过，这电击还是将我从高潮中拉回了现实 —— 金属棒的位置已经非常深了，要是不尽快逃脱的话，估计要...

可是，这些拘束捆得那么牢，我真的逃得掉吗...

我又挣扎了两下。无论是胸前得皮带，还是四肢上的金属铐环都纹丝不动。

我难道真的要死在这张拘束椅上了吗？公司一定知道这些黑社会有这种道具，为什么它还会派我来呢...

想到这儿，我委屈地哭了起来。

我：“唔...”

体内的金属棒还在一点点的上升。很快我便感觉到它们顶到了子宫口。

我：“唔...”

就在这时，门被推开了。一个理着短发的女生走进了房间。

已经绝望了的我顾不上来的人是谁，便本能地开始求救了。

我：“唔！！”

？：“噢，快看，这不是公司派来的员工吗。没想到这次派了一个美女来呢。”

诶？

我抬起头来仔细一看，眼前站着的少女的脸和之前看到的样本照片几乎完全一致，只不过身高似乎要比档案中的高一点。

她上半身穿着一件异常短小的黑色夹克衫。但是因为长度不够，她的肚子露了出来。同时，夹克衫的两边并没有扣住，因而还漏出了她里面的白色胸罩。只不过按照她的尺寸，那应该只能算是一块白色的布。她下半身穿着一条极短的热裤，两条腿一览无余。再往下看，她穿着一双白色的超高跟凉鞋，也许这就是为什么看起来身高要比档案中的高吧。

由于热裤很短，加上夹克衫没有遮住肚子，我能清楚地看到公司的「加强式」贞操带的顶部露了出来。这样一来，没有疑问，她肯定就是今天公司派我来采访的样本，也就是这个黑社会的老大了。

不管怎么样，她可能是我最后的希望了。如果想活下去，我必须想办法利用它。

我：“唔！！”

由于嘴中的内裤和口球我并说不出话。

她走到了桌子边，坐了上去。随后，她脱下了高跟鞋，然后将身体转向了我。

老：“不过这位美女活不久了呢。啊对了，让我看看已经到哪了~”

样本抬起腿，将脚轻轻按在了我的小腹上，揉了揉。

我：“唔！”

老：“啊，到这儿了呢。马上就要开始穿透了呢~ 好期待你等下在痛苦中呻吟的样子呢~”

和她的眼神一样，光是听到她的话语就使我不寒而栗。

此时，阴道内的金属棒似乎已经顶到我的子宫口了。只要再上升一点，就要造成不可挽回的后果了。我继续一边挣扎一边支吾着。

老：“但是我现在就想听。”

诶？

说着，样本将脚移到了我右脚脚下的木块边上，然后突然将木块踢开了。

我：“唔！！！”

由于脚离开了按钮，再次启动的电击带来的剧痛从我身体中传来。我大声呻吟着。

![](./../../插图/行刑椅上的少女_有人_p2_low.jpg)

[点此查看该图来源及评论](./../../插图/行刑椅上的少女.html)

老：“哈哈，太棒了。像你这样的公司员工真的都该电一电。”

样本得意地坐在桌子上晃着她的腿。

我：“唔！！！！”

正当我要绝望之时，样本开口了。

老：“啊，死在这儿是不是感觉很可惜呢~ 想活下去吗？”

忍着疼痛，我拼命点着头。

老：“那样的话，我给你个机会吧。如果你能说服我不杀你，我就放过你。”

说着，她光脚站起身，走到我身边，解开了我的口球，然后拉出了我那浸满口水的内裤，丢到了地上。

我：“啊啊啊啊啊！！痛啊啊！”

老：“哈哈，光是电击就这样了吗？很好奇之后真正开始穿透会怎么样呢？”

样本对我的痛苦丝毫没有怜悯的迹象。为了自救，我必须想办法威胁她。

我：“呃、你... 你要... 杀了我的... 的话... 公司是... 是不会... 放过你的... 啊...”

老：“啊... 可悲啊... 死到临头了还是在想拿公司来救你吗？还真是幼稚呢。告诉你吧，我们在这儿就是为了和公司对抗的呢~ 公司从来没有要放过我们过噢。”

不行... 用公司威胁完全没有效果...

我感觉到体内的金属棒已经开始要把我的身体顶起来了。但是由于拘束，我的身体只能稍稍抬起一点点。

没办法，只能用下下策了。

我：“我... 我... 已经把你的... 的... 排泄永久禁... 啊... 禁用了... 如果我死了... 你会... 会死的比我更滑稽...”

这并不完全是实话。我之前是调整了样本的贞操带设置。远程调整的设置只能调整如厕时间，因此我仅仅是把她的排泄时间推迟了 3 个小时：她原先应该在大概 1 个小时前就能排泄，经过我的调整，她必须再等 2 小时。

然而她并不知道这些。对她来说，她只知道今天在排泄的时间，贞操带没有把排泄物抽出。没准她就是因为觉得这次没有排泄可能是我在搞鬼，才亲自到我面前来套话的。

老：“...”

样本突然沉默了。我没有猜错，果然她就是担心排泄限制跟我有关才过来的。她不知道的是，她的排泄会在 2 小时候正常进行。

我：“呃啊啊啊...”

我继续惨叫着。

两根金属棒已经到了我的极限位置。强烈的电击在我的体内肆虐着。同时，我感觉到下体一阵温热。黄色的液体从我的尿道中涌出，我失禁了。

就在这时，样本突然挥起拳头砸向了我的脸。我本能地紧闭上了眼。然而，我并没有感觉被击中。我小心地睁开了眼睛，她的拳头在我面前停住了。

老：“操。狗日的。”

样本将拳头狠狠地砸在了椅子上，然后蹲下了身子拨动了机器的开关。电击停了下来。

我：“呼...”

我长舒了一口气。

![](./../../插图/行刑椅上的少女_有人_p3_low.jpg)

[点此查看该图来源及评论](./../../插图/行刑椅上的少女.html)

失禁涌出的尿液一滴一滴地从椅座上滴到地上。金属棒依然插入在非常难以忍受的位置，把我的身体微微顶起。但是可以感受到，它们没有再继续上升了。

在停下了我的刑具后，她显然没有松绑我的意思，甚至没有关掉跳蛋，而是走到了桌子的另一边，然后坐在了椅子上，并把脚搁在了桌子上。

老：“如果你敢骗我，老娘一定让你死得很难看。”

我很难想象还有什么死法比在电击中被穿透更“难看”的。

我：“...”

老：“说，你来这里做什么？”

因为两穴被巨大的金属棒撑开，一阵阵的疼痛从我的下体传来，使我说话稍微有些断续。

我：“我只是来做定、定期报告的。公司规定，每、每半年需要对实验的参与者做一次定期...”

老：“得了吧，还实验的参与者。老娘才不是你们白痴实验的参与者。这傻逼东西他妈的是被你们强行穿上的。哪会有有人主动参与那种... 啊、操... 又开始了...”

样本突然隔着热裤捂住了自己的下体。

老：“真他娘... 啊... 啊... 他妈的... 你... 你说，怎么才... 才能让它停下。”

我：“抱歉。这个不能... 能摘下来。今天来只是定期报告。结束后也只是允许你能正常排泄。”

老：“妈的、...这、这傻逼东西、我... 他妈要多久...”

显然，这个贞操带在运作时效果非常强烈。为了不激怒她，我小心翼翼地回答道。

我：“只要等到公司试验结束就可以了...”

老：“操... 结束... 是什么时候？”

我：“这个不在我的工作范围，具... 具体事宜请询问公司。”

我没有撒谎，公司确实没有公布实验持续多久。

老：“...定期报告要做什么？”

样本忍着下体的刺激扭过了头去。

我：“简而言之就是采访，你... 你需要回答几个我的问题。”

老：“...他娘的... 那你问吧。”

我：“...那... 那个在此之前能把这个在震动的东西关一下吗...”

下体传来的一阵阵快感加上体内金属棒带来的胀痛感使我难以集中精力。

老：“你他妈的几个跳蛋就忍... 忍不住了... 你知道你们公司给我戴的这个白痴东西有多... 多少... 啊...”

一边辱骂着，她的身体一边开始剧烈颤抖。看样子，公司的「加强式」贞操带把她送上了高潮。

我等她身体的抽搐恢复了一些。样本松开了紧紧抓着热裤的手，看上去刺激是暂停了。

我：“...那开始采访吧... 采访需要录音，需要把... 啊... 需要把我的终端随身电脑拿过来。”

我忍受着体内强烈的异物感和下体传来的快感说道。

老：“真他妈麻烦... 来人，把她的平板拿来。”

这时，房间外传来了一个“遵命”。

老：“他娘的...”

样本继续隔着热裤摸着自己的下体。

此时此刻我才能真正理解到样本们所经历的折磨。和她们相比，我现在承受的快感只能算是九牛一毛。但是即便是这样，我就已经要忍受不住了。

就在这时，门被推开了。一个蒙面人拿着我的终端随身电脑走了进来。他把终端随身电脑递给了样本后便转身离开了。

样本接过了终端随身电脑，看了看。然后问道。

老：“这东西怎么用？”

我：“录音已经开始了，放... 放在桌子上就好了。”

样本将终端随身电脑放在了桌子上。

老：“好了，然后呢？”

我：“接... 接下来我们的谈话内容会被录音并被送... 啊... 送至公司分析。如果没有问题的话我们开始吧。”

老：“他妈的快点，老娘憋不住了。”

我：“第... 第一个问题，能说说半年前... 啊... 为、为什么会决定参加这个实验吗？”

老：“你他妈的是在故意拖时间吗，老娘不是刚刚说了吗，是你们公司派来的贱逼给我硬生生套上的！”

样本一脸鄙视地看着我。

我：“...那你知道为什么当时会... 会被迫参与试验吗？”

这个不是采访明确需要问的问题，但是公司允许我们问一些认为会对研究有帮助的问题。

老：“嘁，还不是因为我们那时候公司要我们帮它们找到这片烂尾楼里的一个保险箱里的文件。我们不想找，结果公司就派了人来，然后强行闯进来。走的时候，还他妈的给老娘戴上了这傻逼东西。”

我：“嗯... 当、当时参加了实验后，有打算向周围人隐瞒吗？”

在跳蛋的刺激下，我的身体越来越敏感。

老：“隐瞒个屁。当时他们把我衣服扒了，拽到面包车里，润滑都没，就给我强行套上了。弄完之后，当着所有人的面，把我扔了出来。我的手下就立刻知道我被戴上贞操带了。”

我：“好... 好的。”

我感觉到身体开始发热。

老：“还有什么问题？”

我：“还... 还有... 等、等一下...”

随着快感涌入我的身体，我再一次达到了高潮。由于高潮的冲击，我本能地在椅子上挣扎着。

老：“真是狼狈呐。”

等到高潮的余韵慢慢退去后，我虚弱地说道。

我：“啊... 下个问题... 请问你... 呼... 佩戴这个贞操带以后，大概会多久... 呼... 高潮一次呢？”

老：“谁他妈知道。这东西断断续续的。开的时候根本控制不住。而且娘的插个逼还不够，屁眼尿眼里面都插了东西，还在那边震。”

确实，「加强式」贞操带除了插入阴道的按摩棒外，还加入了插入尿道和肛门的按摩棒。

我：“给个大概？”

老：“嘁... 一定要说的话... 一天 50 次？... 真无聊...”

我：“嗯... 高潮这么频繁的话，有没有... 影响到日常生活呢？”

老：“你动动脑子想想，怎么可能不影响？我他娘... 啊！、他妈又开始了...”

样本再一次捂住了自己的下体。看上去新的一轮刺激开始了。

老：“啊啊... 这次他娘的屁眼里又开始揉动了... 来人！”

样本的腿在桌子上疯狂地踢着，似乎是试图挣脱这强加的快感。

门立刻被之前的蒙面人推开了。他一下子注意到了样本的情况，便立刻走到样本的身边，蹲下身，关切地问道。

蒙：“老大，您没事吧。”

老：“快，那个抑制快感的药...”

蒙：“老大... 昨天最后 2 瓶被您吃了...”

老：“啊... 操... 啊... 啊...”

眼前的样本抓着自己的下体，无力地呻吟着。

蒙面人扶住了样本娇小的身体，我注意到蒙面人把嘴凑到了样本耳边，似乎是轻语了几句。

样本没有回应，而是继续呻吟着。

老：“啊... 该、该死的...”

样本的眼神开始涣散。很快，她的身体再一次开始颤抖。

老：“啊... 干...”

贞操带的折磨显然没有停下。她的腿已经从蹬踢变成了抽搐。不得不说，要不是她几分钟前还想杀了我，我觉得她还是挺可怜的。

老：“你... 你走吧... 我可以... 继续...”

蒙：“老大，您确定？”

老：“嗯... 啊...”

蒙面人松开了手，然后慢慢地走出了房间。

老：“还有... 什么... 啊... 问题...”

我：“那个... 对日常生活的影响...”

老：“我... 我是我们社... 社的掌门人... 因为这个... 该、啊... 该死的东西... 我平时根本... 根本没办法... 做掌门人应该做的事情... 啊啊...”

样本的腿又在桌子上踢了起来。

老：“啊... 不...”

样本在我面前第三次高潮了。

在一阵剧烈的抖动后，样本无力地摊在椅子上。

老：“...还... 还有问题吗？”

我：“没了... 接下来要进行维护... 请和我去一下面包车...”

老：“...这... 这个只是维护对吧？”

我：“对。”

老：“然后会解开我的... 的如厕限制对吗？”

我：“对。”

老：“不会做更过分的事情对吧？”

我：“对。”

我撒了谎，可是假设我如是告诉她我要给她换上更加恐怖的「破化式」贞操带，估计后果不堪设想。

老：“好，但是如果你要是敢骗我，你一定会后悔的... 来... 来人，把她的拘束解开了...”

门再一次被蒙面人对开。

蒙：“老大，您确定吗？她可是公司的人啊。”

老：“嗯... 给她解开吧。”

蒙：“遵命。”

说着，样本拍了拍蒙面人的肩，走出了房间。

蒙面人走到我的身边，依次解开了我身上的皮带，打开了金属铐环，然后也走出了房间。

我立刻将释放出来的手伸向了跳蛋控制器，把折腾了我半天的跳蛋停了下来。

这时蒙面人又走了回来，这次他手上拿着我之前穿的衣服。他随手将衣服扔在了桌子上。

我试图站起身来。然而，金属棒在体内插得非常深。我稍有活动便有剧痛传来。

我：“那... 那个能不能把这个抽出来...”

我指了指自己微微隆起的小腹。

蒙面人没有理睬我，而是径直走出了房间。

唉，居然要我自己来。

我用手抓住了椅子背，向上撑着。我感觉到金属棒慢慢地从我的体内被抽出。

然后我缩起脚，蹲在了椅子上，并缓缓直起腰来。

我：“啊...”

因为没有润滑，再加上金属棒的表面都是突起，我感觉自己的直肠和阴道都要被拉出来了。

我继续挣扎了好一会儿，终于，我的下体摆脱了这两根该死的金属棒。

我站到了地上。由于乏力，我扶住了桌子。

我：“呼...”

我回头看了一眼刚刚拘束着我，表面布满了我的体液的椅子，我叹了一口气。

![](./../../插图/行刑椅上的少女_无人_事后_low.jpg)

[点此查看该图来源及评论](./../../插图/行刑椅上的少女.html)

然而危机还没有解除，我必须在样本的贞操带允许她排泄之前将她带到车内。一旦她发现我在唬她，我就真的完了。

我看了一眼我那被样本扔在地上的内裤，因为地板很脏，我决定就不穿了。

我快速地换上了公司的制服和裙子，然后走出了门。样本和几个蒙面人在门外等着我。

我：“那个，怎么出...”

样本和蒙面人没有理我，而是一起向前走去。没有办法，我决定跟着他们。

在转了几个弯后，我们走到了户外。我环顾了一下四周，这里就是我被戴上头套的地方。公司的面包车依然停在原来的位置。

我：“我需要你单独跟我过来。”

样本点了点头。

我走在前面，样本紧跟在我身后。我来到了面包车门口，回头确认了没有人跟着后，通过潜意识身份认证开了锁。我打开车门，跳上了车。样本也跟着上了车。

我关闭了车门，并确保车门上了锁之后，我指了指车上的那四个洞说。

我：“请把裤子脱了，然后将四肢伸进这几个洞中。”

样本缓缓地弯下腰，脱下了她的热裤，露出了公司的银白色的「加强式」贞操带。顿时，一股浓郁的女性体液的味道从她下体传来。我注意到她的热裤内垫着一张卫生巾。因为爱液，卫生巾已经完全浸湿了。脱下热裤后，她配合地将四肢伸进了拘束洞中。

确认样本被拘束住之后，我长舒了一口气。

我：“呼...”

我蹲下身，注视着样本身上的「加强式」贞操带。「加强式」和「常规式」外表区别不大，因为卫生巾被取下，此时她的爱液正一滴一滴的从贞操带的洞中流出。

我记下了贞操带的序列号，然后回头到箱子中找到了对应的钥匙卡。和之前一样，在通过了潜意识身份认证器后，我用连接线将终端连上了样本的贞操带。

终端上显示出了贞操带的详细信息：所有功能组件正常... 钚燃料电池还剩 91% 的能量，不需要更换... 累计高潮次数 11,281 次... 尝试破拆次数 371 次...

因为需要为她换上「破化式」贞操带，我按下了终端上的解锁按钮。机械的开锁声从我身后传来。

我转身走到了样本身边，准备帮她取下「加强式」贞操带。不知道为什么，样本似乎并没有对突如其来的开锁提出质疑。突然，她冷笑了一声，随即一个不祥的预感划过了我的心头。

我猛地转过身去，打算重新上锁。然而已经晚了。面包车的门突然被拉开了。我感到一个手猛地掐住了我的身体，同时，一个手帕被按在了我的鼻子上。我试图挣扎，但是很快就因为四肢乏力倒在了地上昏迷了过去。

...

？：“...老大... 拘束打不开...”

...

？：“...电脑说一定要换上... 贞操带... 才能开...”

...

？：“...给她？... 好... 我立刻试试...”

...

...

...

一股带有湿气的暖风吹在我的脸上。我感觉到自己躺在了沙滩上。我动了动自己的胳膊，却发现双臂被什么东西铐在了背后。这时，一股极强的异物感从我下体传来。我猛然睁开眼睛，发现我侧躺在沙滩上。我低头向下看去，但是因为穿着公司制服的裙子，我并不能看见什么。我尝试用肩膀撑起了自己的身体。但是，我发现我的脚上被穿上了一双金属高跟鞋。我尝试了好久才勉强地站了起来。我环顾了一下四周，发现自己站在一片风景优美的沙滩上。周围一个人也没有。

为了弄清下体的异物感是什么，我稍稍地夹紧了一下下体的穴位。感觉最明显的是，我的阴道被一根软软的，带凸起的棒子撑开。我的肛门里则似乎是被插入了一串直达肠道深处的珠子。就连我的尿道，也因为被塞了什么粗粗的东西感到胀痛。然而，由于手被拘束在背后，我依然无法掀起裙子查看我的下体到底被装了什么。

忽然，我感到体内的异物开始动了起来。

我：“诶？！”

阴道内的棒子开始在腔内来回运动，刺激着我的阴道壁。肛门内的珠子则开始在我的体内扭动了起来。就连尿道内的棒子都开始震动了起来。

我：“呀啊...”

大量的快感从我的下体袭来。正当我为这不知来源的刺激感到疑惑时，一股极强的电流通过肛门的插入物涌入了我的身体。

我：“啊！”

我这才反应过来发生了什么。

能造成如此强大的刺激并能释放电击的只有可能是公司的「破化式」贞操带... 黑社会的那帮人一定是在我昏迷的时候把「破化式」贞操带穿在了我的身上，并把我丢在了这个不知道是哪里的地方。

如果真的是这样的话，我现在的处境非常不妙。「破化式」应该现在还没有完全启动。我必须要在「破化式」开始全负荷工作前赶到一个安全的地方，然后尽快找到面包车，用面包车上的钥匙卡打开贞操带。

我忍着快感，环顾着四周，试图找到任何可以帮助我定位的地标。

很快，我注意到了距离我数十米外的沙滩边上有一座小木屋。

嗯，有屋子一定就有人。在那里我肯定能得到帮助的。这样想着，我忍着下体的快感准备跑过去，却发现自己的双脚脚腕之间还连着一根短短的铁链。

该死，黑社会的这帮人还把我的脚铐在一起了。

没办法，我迈着小碎步往前走着。加上我穿着高跟鞋，正常只需要半分钟的路程我愣是走了 5 分钟才到。

等我来到了木屋门口时，我已经处于高潮的边缘了。我一边轻声娇喘着，一边我尝试用肩膀敲门。然而，门没有锁，而是直接打开了。

我站在门外虚弱地问道。

我：“哈... 有... 有人吗？哈...”

没有回应。

没办法了，这里总有电话之类的可以用于求助的工具吧。

我小心翼翼地走进了房间。这时，我注意到房间正中间的桌子上摆着一张纸，和一张碎掉的卡。我突然有了一股不祥的预感。我快步走到了桌子面前，绝望地发现那张碎掉的卡正是一张「破化式」贞操带的钥匙卡。

没有选择，我只能忍着下体的快感弯下腰开始阅读纸上写的字：

“记得我跟你说过如果敢骗我，你一定会后悔的吧。如果记得的话，现在真的是你后悔的时候了。

“正如你所感觉到的，之前你打算给我换上的贞操带已经趁你昏迷的时候给你戴上了，一定感觉很不错吧~ 不用担心，正如你所见，它的钥匙卡已经被破坏掉，残骸也被摆在一边了。如果没错的话，这个贞操带的叫什么刀穿巨变电池（这个是工程师跟我说的）可以坚持一个世纪呢，所以你以后有的是时间和它好好相处。

“话说回来，你一定想知道你现在在哪里。抱歉呢，我们也不知道，毕竟这个岛连名字都没有。啊，我还没说吗，你现在在一个岛上，所以别想逃脱了。

“不过别害怕，为了防止你饿死，这个木屋里面已经存了可以坚持三个月的食物，如果省着点可以坚持更久。不过那些吃完以后就只能请你自行加油找食物啦。

“为了协助你的生存，我们给你准备了一份教你如何在野外生存的手册，放在了柜子里，你可以翻阅一下。

“嘛，因为感觉这样生存就会太简单了，所以我们给你穿上了脱不下来的高跟鞋，还把你的手脚拘束了起来，来稍微增加一丁点难度。虽然我们没有能力锻造阿迪特，但是这些用不锈钢制成的拘束具你也是不可能能挣脱的。为了防止你把手拿到面前来，我们还特地用链子将你的手和项圈连在一起了呢。

“最后，不要期待公司来救你了。因为你现在已经正式加入公司的长期贞操带试验了。但是因为没有钥匙卡，派人来也没有意义，所以你的公司会在卫星上看你的。不过，为了不会影响到样本的日常作息，无论发生什么都是不会干涉的，所以请好好生存吧~

“大概就是这样，加油噢~

“P.S. 下次记得上车锁门前检查一下门锁有没有被别人动过噢~”

...

纸上的文字带来的绝望和体内的按摩棒带来的快感猛烈地冲击着我。

难道我之后就要被困在这个岛上了吗？

就在这时，我突然感觉有什么东西夹住了我的阴蒂。随即，一个冰凉的物品被按在了阴蒂上。我知道，那是「破化式」贞操带的虐阴器要启动了。

很快，那个贴在我的阴蒂上的物品开始剧烈震动了起来。极强的快感从我的阴蒂传来。

我：“呀啊！”

我猛烈地扭动着我的身体，试图从快感中逃脱。然而我的双手被铐在背后，脚腕也铐在一起。在猛烈的快感的冲击下，我跪倒在了地上。

爱液从我的贞操带的洞中流出，滴在了地板上，我的身体剧烈颤抖着，迎来了我在这座岛上的第一次高潮。

但这，绝对这不是最后一次。

（完）
